【Steam Free Game】依家仲有冇人有玩 Brawlhalla 呢隻2D格鬥/大亂鬥遊戲？

岩岩先發現Steam有呢隻免費Game
玩左陣覺得幾好玩 幾有技術性
外國都好似幾多人玩同有搞比賽
依家呢度仲有冇人有玩 ？

一睇片咁似SMASH BRO
不過FREE既話又抵玩

可以一試

圖一有ps logo
隻game係ps4有得玩？

PlayStation 4， Switch， Xbox One， Windows， Mac
都好似有

今晚試下先

隻Game容量好細 好快down完

三年前玩咗一排，輸到好唔忿氣，最後棄game
真心好玩

有冇咩技巧分享

要係咁陰啲陰啲向前向後扮出手，等對方忍唔住出手打空氣，就瘋狂追擊磨血

對手成日都打中我
自己成日都打唔中
明明同佢同時攻擊

所以有時會玩到好燥，我最後頂唔順棄game

個閃避制好似冇咩用？

有個咁嘅制架咩？唔記得

Dodge果個制

點解可以玩到咁勁 避得又快
空中又連到咁多下

5季鑽石

上季白金 隻game好易打到燥底 尤其對面瘋狂taunt

今日玩左成日終於有d進步
依家諗緊第一隻角色買邊隻好

Katar同axe 兩大毒瘤
論好玩程度應該係blaster scythe gauntlet

有冇得組隊玩?

岩岩見到呢個Tier List
本身覺得最低果行右邊果隻幾好用
但竟然得C

有呀
1v1
2v2
3v3
4v4
3人亂鬥
4人亂鬥
8人亂鬥

唔好信boomie佢啲list成日都轉 根本無所謂強角 只有op武器

外國比賽D人好勁
點樣可以係空中連住打人落去

PS Store 搵唔到

Dodge加求其一招

今日更新每隻角色贏一場 都會送上面呢個角色配色
都OK好睇

咁我買Ragnir
有齊Katars+AXE

仆街 大cancer d sig屈撚到

其實咩時候先用Dodge?

冇PS4唔清楚
但Search到上面d link

原來係香港store無

axe好難用

覺得Katar幾好用

玩得耐就feel到人地幾時出手 chase dodge spot dodge 同gravity cancel
其實認真玩都有好多野要學

有冇人開個dc 一齊玩

其實大家多數係咩平台玩？